★$4000幾時過數入戶口？

水深火熱中

佢個網就寫7日內

但我估4月

hope

新年後交申請表，到依家都未有短訊通知
大家大概等咗幾耐先收到？

2月1交都係早一星期到以到

職津處在完成處理申請後，會向申請人發出「申請結果通知書」。如申請不成功或獲發放的款額少於4,000元，「申請結果通知書」會列出理由。

如申請成功，款額一般會在「申請結果通知書」發出後7日內存入申請人在申請表格陳述以其本人名義開立的本地銀行帳戶。職津處不會在發放款額後再作通知，申請人應確保填報的銀行名稱及帳戶號碼正確無誤。

幾個禮拜前已經收到短訊，仲未知結果

ur next life

請果班ncsc有一年合約
你估下仲要搞幾耐

屌你老母政府派個少少都搞咁鳩耐

x2

廢人當道

廁紙where to buy

到下次再派嘅時候
就會收到今次嘅錢

好似地盤啲濕鳩大判咁
做埋下單先出齊今期嘅數

申請表都未交

交左表好耐SMS 都未有

4000夠你玩幾耐

我唔信交左表7日就有信息比到
2月中交到呢家都未收到 就快到限期
諗緊交唔交多次好

玩到收到$為止

又送晒俾Tim Apple

2月頭寄仲未收到sms

差唔多時間未收到+1

1個月前我放左去果 d 收集箱，到依家都未收到短信

最快4月中

sms即係話收到form
唔係申請結果通知書

想問上上個星期交表 但係到依家都未收到sms
係咪交多份穩陣

會dq

即係可能會fail

比左500億創科局黎講算快嗌
如果當初無比到 我諗幾年後先收到錢

食住二手飯等

下年二月

老貓你炒股都唔止蝕$4000 啦

創科局立即有資金可以訂購大量paper，即時開工

突顯驚人政府科技

點解今次財政預算案冇人出黎叫派錢

屌我二月中尾交咗到依家都仲未有sms

連啲阿婆阿公都屌鳩佢搞咁多野寧願唔好派
仲邊有人叫個特衰正苦派錢

發夢果時 有個朋友同我講
入晒啲資料先有sms收
前幾日先入到2月11收到既資料 大家等下啦

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是xxxx。如有查詢，請電38971088。
在職家庭津貼辦事處

想搵返自己嗰份申請表

you no have SMS

收到message但唔知成唔成功, 亦都唔知幾時先真係收到數

唔係應該吸收經驗再做好d咩
點解會係咁麻煩唔做好過做

唔係今年申請下年先派錢咩
幾時變左收到sms就過數

上星期先交

老貓呢類廢人都有無天理

收到sms 但無錢wor

你話係咪on撚9丫
要人交紙本表格
但係最尾就要特登請一team人將啲資料入番落電腦
點撚解唔一開始就build up個電腦系統呢
班友個腦真係裝屎

如果2月第一個禮拜交到依家都未有msg係咪多數gg?

仲未收到sms

同埋要突登去寄真係好撚麻煩
如果可以Online Apply真係痾緊屎都交到
依家又要影印又要買信封再寄

利申：懶得整仲未交表

我第二日交左表
2/21收到訊息

屌呀
咁我又唔知份野得唔得
真係麻撚煩

子華神棟篤笑咁
下次再開既時候
就會買到今次既碟

same，頭嗰幾日就交咗 而家都未收到sms
政府我真係屌你老母

old cat = society rubbish
but old cat china pk gif = high quality

Ready

2月頭到而家都未有

2月中交表 仲未有sms

分分數下年

我寄咗 好驚4月嗰時會話收唔到我份表

今年年尾

2月9號收到sms 到而家都未有

所以我咪話未知結果
成班文肓負評

我應該算第一批收sms
但都係未收到結果

2018年講派
2019年收表
2020年到手

4000蚊可以hea足你班傻鳩3年,好抵

會唔會全民皆fail

1月2x寄
2月26收sms
大家估下幾時收錢

仲未遞表 無sms係咪正常

今日收到SMS
但唔記得幾時交

交表一個月內就收sms了

之前話可能有大概300萬份成功
證明香港有一半人都係低收入人仕

2月1入箱都仲未有sms

又唔係
個計法可以你老母名無樓老豆有
家用收現金戶口冇收入 咁就收足4K

收到SMS 過咗一星期 未有錢入落黎

吊，唔派$call G好能緊火牙

唔講都唔記得有單咁嘅事

最on9開頭話比支票
而家又變返戶口過數搞咁多野做乜

your ipad+se fail before get 4000

聽朋友講, 開始派表嘅第二日(1月22日)佢就已經寄左
2月8日就收到sms

屌你老母，老貓

你好等果4千蚊用咩

有冇人知道 如果申請其間轉咗電話號碼 我係咪要再申請多次?
上1823個網正係寫住無提供電話號碼會以郵寄作通知

二月中交今日收到sms

二月十三交表仲未有SMS

聽講你嘅case要搞3、5年

邊有咁快sms
等多一個月啦
2月1交 3月6先有msg
交多份duplicate 左因住dq

投箱啦

2月1交但係仲未收到 已重寄

我2月1交都係前排先收到 應該仲處理緊2月1果批

我2月11號交 琴日收到了 大慨一個月到

冇資格同你哋一齊分 橙

上面有巴打講左
sms即係話收到form
唔係申請結果通知書

2月頭交表今日收到信息

2月4交入箱交表 一個sms都未收過

收到sms應該份form有效??

我到以家仲未收到sms好淆係咪填漏野

2月1日已經交左仲未收到sms
屌你老母政府

Form都未填
有排先deadline

下年四月先派我做內部批核既人黎

問過，最快都要下年1月

我係上個星期交 都係乜鳩都未有

今日收到！

收到sms之後幾時會有錢？

仲未

有冇人2月1日前寄左表

no sms

20/2交表
SMS都未有

收到sms之後一個星期會收到錢

我連sms都未有
聽講冇交稅嗰啲會快啲收到sms

農歷新年完即交 上星期五先收到SMS

二月四號交表
前日先收到sms

幾時派錢

未

no $

我仲未交表
到底最後講話有咩資料要交埋

下年四月派錢

上個星期一寄，到依家都未收到。

巴打你幾時交？

lm

過完年之後就即刻交咗

Me too 垃圾正苦

sms都無

我同女朋友2月中交表 佢2日前收到
我以家仲未收到

2月1 一齊寄左2封 但得一封收到msg 另一封完全冇聲氣

oldcat我已經向關愛基金report你平嘅惡行
相信your資格已被reject

2月中寄，啱啱先收到短訊

仲未入$

垃圾政府

SMS都未收到，一年內收到當我贏

上星期先交表
唔知D人急咩第一日搶表ON99

2月18號，仲未有sms

其實個計劃叫關愛共享計劃


send錯咗email

岩岩收到
過完年交既

前日終於收到SMS

未到

其實交屋村辦事處係咪遲啲先收到

2月初入收集箱到今日都未有通訊話收到...已經投咗第二份,仲係無回音...

2月11放郵箱
今日收到了

Same here

隊爆條Queue 幾撚爽

2月中交 乜撚都未有 屌你等錢用啊

2月8收到sms 但從來無期望過幾時收到錢

2月頭交 啱啱上星期六收到sms

但係我想問
而家新交表嗰啲係咪唔使比住址證明？
淨係比銀行咭影印本同埋身分證影印本就得？

2月15定唔知16寄...
到依家都未收到短訊

新年之後交表到依家都未有sms

有冇澳門既巴打
講下澳門派錢要搞幾耐?
同埋程序簡單幾多?

咩都唔洗搞，指定日期就會入落銀行户口

Same

寄掛號比你地址

乜柒都無

一樣

尾數咋嘛

我2月底寄
我諗聖誕都未必有

2月1號放入箱2月26收到sms，同屋企人一齊交，全部同時收sms

其實有無人係收到錢？

唔講我都唔記得呀屌

最快都要4月

曾經有一份至真既slave work擺係樓豬面前，但係him冇去珍惜，

到冇埋右既時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。

如果個天可以俾機會old cat番轉頭既話， he would say hk yes it，
香港是福地

如果係都要係呢份四千蚊加上一個期限，我希望係一萬年。

sms都未收到

唔係單指10%保證金，而係禮頓中國人佬俊和呢啲成日借啲耳左扣右扣中期糧都唔會出得齊，最後要你食埋下單先考慮俾返你

派未呀

2月13交 啱先收到sms

未有(維尼投票mode)

一個月有突啦 仲未有我屌

未有

還我血汗錢

仲有幾日到四月

where is my $

就快4月了

need 審查 one year

2月18號交今日先收到

屌你老母，交咗成半個月都未有通知。

你的申請已被炸毀，親

2月18號交今日先收到 上環海港箱

仲未有呀屌

2月1交表幾時先有呀

有冇人試過呢個方法？

試下先

今朝check戶口終於收到$4000
屌你老母劏房波,咁撚遲派

仲未收到錢
個編號又唔記得

淨係send個編號就得?

就嚟無哂錢

編號個msg del咗